雲高爾怒斥曼聯CEO：玩足我六個月！

前曼聯教練雲高爾在近日接受BBC採訪時談到了許多關於紅魔的問題。在雲高爾選擇加盟曼聯前，熱刺也曾有意邀請他前去執教，雲高爾談到了自己最終去到曼聯的原因。

「熱刺是一個更好的選擇，因為曼聯是一支年齡偏大的球隊，我知道我必須去改變他們。我的選擇是否是錯誤的？也許吧，但我聽從了自己的內心，我在荷蘭、德國、西班牙都執教了頭號球隊，在英格蘭也是一樣。」

在與曼聯簽訂合同時，雲高爾本想簽兩年，因為他曾和母親承諾過會在65歲退休，但曼聯方面希望他能簽三年。雲高爾對這件事表示：「格拉沙家族和伍德禾特都問過我，這也是為什麼我現在仍然對他們最終選擇的方式感到憤怒，伍德禾特明明知道曼聯會是我執教的最後一傢俱樂部。」

同時雲高爾也明白想要恢復曼聯往日的輝煌不是一朝一夕的事情：「他們有7名30歲以上的球員，我們在面試的時候談到過這一點。我執教的第一年我們贏得了歐冠盃資格，第二年我們贏得了足總盃。」

此外雲高爾對伍德禾特之前私下聯繫摩連奴的行為也感到不滿：「我可以理解伍德禾特選擇摩連奴，他是一名頂級教練，他贏得過很多冠軍，比我贏得的要多。但我不喜歡的是伍德禾特背著我和繼任者取得了聯繫，他清楚自己將要換掉我，但他守口如瓶了6個月。每週五我都要去參加新聞記者會，並且被問到對那些關於我的傳聞的想法。這對教練的權威有何幫助呢？

「贏得足總盃是我最大的成就，但在過去的6個月裡，媒體一直勒著我的脖子。那場比賽後的第二天我和伍德禾特談過，他的理由是我只會在那裡再待一年，而摩連奴會在那裡待三、四年，甚至是五年。我很感激他派了一架私人飛機把我送回葡萄牙，但他的理由不夠充分。」

千古奇冤莫耶斯
六月飛霜雲高爾

雲蛇

在與曼聯簽訂合同時，雲高爾本想簽兩年，因為他曾和母親承諾過會在65歲退休，但曼聯方面希望他能簽三年。

咁大個人都仲聽媽媽話

Respect三次摩連奴

敢帥

喊了

雲高爾真男人

代表全球曼迷同雲高爾先生講聲對唔住

聽媽媽的話 別讓她受傷
想快快長大 才能保護她
美麗的白髮 幸福中發芽
天使的魔法 溫暖中慈祥

人工包左啦
車仔領隊都未出聲

熱狗好彩

牙敢

敢帥真係好野來...

咁肥普呢幾年幫未來熱嬴左幾多個冠軍?

肥普限米煮限飯有前 4
老廢柴多一個 19 杯咁大把
你咁都要幫條老廢柴含撚
不如你講吓條老廢柴有咩咁勁啦

點止限米 直程將成隊波升左幾級tim啦 之前場場比人456

1>0

雲高爾教起碼正氣d

5年 = 0
2年 = 1

v92真係成個怨婦咁

摩連奴會在那裡待三、四年，甚至是五年